\chapter{Реализация}
Лабораторная работа выполнена с помощью
языка программирования Python и набора библиотек к нему.
\section{Боксплот Тьюки}
Боксплоты для выборок из 20 и 100 элементов соответсвенно:
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.7]{../lab3_images/normal_boxplot.png}
    \caption{Нормальное распределение}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.7]{../lab3_images/cauchy_boxplot.png}
    \caption{Распределение Коши}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.7]{../lab3_images/laplace_boxplot.png}
    \caption{Распределение Лапласа}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.7]{../lab3_images/poisson_boxplot.png}
    \caption{Распределение Пуассона}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.7]{../lab3_images/uniform_boxplot.png}
    \caption{Равномерное распределение}
\end{figure}

\section{Доля выбросов}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c||}
        \hline
        \hline
            Выборка & Доля выбросов & Дисперсия доли выбросов \\
        \hline
            normal n = 20 & 0.0073 & 0.0003\\
        \hline
            normal n = 100 & 0.00660 & 0.00006\\
        \hline
            cauchy n = 20 & 0.150 & 0.006\\
        \hline
            cauchy n = 100 & 0.156 & 0.001 \\
        \hline
            laplace n = 20 & 0.064 & 0.002\\
        \hline
            laplace n = 100 & 0.0629 & 0.0005 \\
        \hline
            poisson n = 20 & 0.0073 & 0.0004 \\
        \hline
            poisson n = 100 & 0.00760 & 0.00007 \\
        \hline
            uniform n = 20 & 0 & 0\\
        \hline
            uniform n = 100 & 0 & 0\\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Доля выбросов}
\end{table}

\section{Теоретическая вероятность выбросов}
\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
            \hline
            \hline
            Распределение & $Q_1^T$ & $Q_3^T$ & $X_1^T$ & $X_2^T$ & $P_B^T$ \\
            \hline
            Нормальное распределение & -0.6738 & 0.6738 & -2.6973 & 2.6973 & 0.0069 \\
            \hline
            Распределение Коши & -1.0000 & 1.0000 & -4.0000 & 4.0000 & 0.0625 \\
            \hline
            Распределение Лапласа & -0.4893 & 0.4893 & -1.957 & 1.957 & 0.1559 \\
            \hline
            Распределение Пуассона & 8 & 12 & 2 & 18 & 0.0080 \\
            \hline
            Равномерное распределение & -0.8660 & 0.8660 & -3.4640 & 3.4640 & $0$ \\
            \hline
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Теоретическая вероятность выбросов}
\end{table}
